其實連登個algorthium 係咪有問題

好似啲高like數 po 完全出唔到咁
好多垃圾po

好撚多po冇內容 靠個標題呃人入去 霸撚哂啲位想淡化義士一事

咪再當義士condom喇！五大訴求呀咪失焦呀！

咪再推啲五毛post喇！

前線兄弟嘅死活唔可以唔理！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

乜 algorthium，討論吓；
grade school 讀電腦幼兒教育